如果餵得D窮人太飽，佢地就會有不切實際既性幻想

又話想溝女神

IVE仔又以為自己可以做大經理

工都打唔掂既廢人話創業

屈狗睇錯市唱淡多年，份低賤人工又買唔起樓 扮有錢佬又比人踢爆

依家AA9，健身狗份人工仲多過佢，唯有將怒火發洩喺IVE仔度

嬲撚到佢仆街

好似有啲人做食Q扮有錢佬咁囉